[
  {
    "Question": "Der Eigentümer renoviert das Haus innerhalb von sechs Monaten.",
    "Answer": [ "Vlasnik je renovirao kuću u roku od šest mjeseci." ]
  },
  {
    "Question": "Der Eigentümer stattet das Gebäude mit einer Zentralheizung aus.",
    "Answer": [ "Vlasnik oprema zgradu centralnim grijanjem." ]
  },
  {
    "Question": "Der Besitzer richtet das Haus nach seinem Geschmack ein.",
    "Answer": [ "Vlasnik namješta kuću po svom ukusu." ]
  },
  {
    "Question": "Die Räume sind mit neuen Möbeln eingerichtet.",
    "Answer": [ "Sobe su opremljene novim namještajem." ]
  },
  {
    "Question": "Der Besitzer trägt die neuen Möbel in die Wohnung.",
    "Answer": [ "Vlasnik unosi novi namještaj u stan." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer trägt den Kühlschrank in den zweiten Stock.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer nosi hladnjak na drugi kat." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer rückt die Truhe um einen Meter nach links.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer pomiče škrinju jedan metar ulijevo." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer schiebt die Truhe an die Wand.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer gura škrinju uza zid." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer legt den Teppich vor das Bett.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer postavlja tepih ispred kreveta." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer schiebt das Nachtkästchen an das Bett.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer gura noćni ormarić do kreveta." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer trägt den Fernseher ins Wohnzimmer.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer nosi televizor u dnevnu sobu." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer hebt den Fernseher auf ein Tischchen.",
    "Answer": [ "Vlasnik podiže televizor na stolić." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer dreht den Fernseher um 90 Grad.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer okreće televizor za 90 stupnjeva." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer stellt den Fernseher in die Ecke.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer postavlja televizor u kut." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer stellt die Kommode in den Flur.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer stavlja komodu u hodnik." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer stellt die Bücher ins Regal.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer stavlja knjige na police." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer stapelt die Bücher in der Kammer.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer slaže knjige u ormar." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer stapelt die Zeitschriften im Korridor.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer slaže časopise u hodniku." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer baut den Bücherschrank nach der Anleitung zusammen.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer sastavlja regal prema uputama." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer rückt den Bücherschrank neben das Fenster.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer pomiče policu s knjigama pored prozora." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer stellt den Bücherschrank im Arbeitszimmer auf.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer postavlja policu za knjige u radnu sobu." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer hängt den Kalender ins Arbeitszimmer.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer vješa kalendar u radnoj sobi." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer legt die Zeitschriften auf den Arbeitstisch.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer stavlja časopise na radni stol." ]
  },
  {
    "Question": "Herr Mayer hängt die Handtücher ins Bad.",
    "Answer": [ "Gospodin Mayer vješa ručnike u kupaonici." ]
  }
]